辛苦哂反利捱夜睇利物浦出線

學友

拿玻里要一球就得

入閪到波咩

真 對住世界第一中堅同巴西門神...仲想入波

true

我利輕取啦
留力炒埋你地49000

摩佬輕鬆對付

樓主又燈

多謝燈神

辛苦哂樓主捱夜睇利物浦出線

好彩係米歷史

我地allison勁

都係啦
個球n ben都入

N ben都救到

吊班利狗真係以為我地夜更保安係睇利狗唔訓

我真係特登捱夜諗住睇佢出局 成晚無訓過而家又要返工

你熱犬係捱夜唔訓睇出局

熱犬出線sor

熱血公民